# 龍華 NEW TOEIC模擬測驗 作答程式
功用可以 自動作答 http://www.eztest.lhu.edu.tw 的 NEW TOEIC模擬測驗 的 單元練習

# PS
聽解的部分不行 閱讀的都可以

程式碼要在選擇 第幾回 的地方載入

# 執行用程式碼
```javascript
javascript:(function(){var f=document.createElement('script');f.setAttribute('type','text/javascript');f.setAttribute('src','https://me.asutora.com/NEW-TOEIC-Answer/NEW TOEIC Auto.js');document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(f)})()
```
